放全新Macbook

1.2GHz 處理器
256GB 儲存空間
1.2GHz 雙核心第 7 代 Intel Core m3 處理器
Turbo Boost 技術加速運行至 3.0GHz
8GB 1866MHz LPDDR3 記憶體
256GB SSD 儲存1
Intel HD Graphics 615
鍵盤採用第二代蝶式結構
銀色

官方 HK$9,988
有意可以留tg, 包裝都未拆

唔識apple既野

$1

$8500

我開$9000, 真係全新乜都未拆, 覺得貴既可以tg再傾下
地交收地點就番你

6000 同你收

可以留tg, 我pm你

9500

8501

10000

有興趣既pm我再傾

Cpu running i5?

真係唔知
我都係copy官網段野

有無Wechat?

1.2GHz 雙核心第 7 代 Intel Core m3 處理器

1.2GHz 雙核心第 7 代 Intel Core m3 處理器

1.2GHz 雙核心第 7 代 Intel Core m3 處理器

wechat我今晚開acc
你可以留低先 我contact你

其實MacBook真係幾垃圾下
MacBook Air 舊款過佢咁多但都多啲人買

咁輕唔少嘛

15000

8502